1萬蚊錢照收，街照上

我唔會叫人捐曬d 錢俾手足，但係我起碼都會捐兩三千

我大多你1000

香港人條命值雙普選>>>>>>>>>>>10k

跟你機
不過幫手推推

sure

Putting $10000 together and help "NEEDED " !!

個一萬蚊原本就係我d錢